反雲黨肯向雲加道歉未？

而家似咩？
又廢又奶共，等踢護級喇垃圾
反雲乏術